[佩狗拖狗死全家] 皇家馬德里 對 艾爾切

No辛

有goes唔用, 用機師

呢下5星L2 O X勁到

Goes唔掂 呢排好dup

我上場明明見到你係live po
點解今日又講埋D白痴問題

皇狗咩陣容

3中堅

文迪真係笑能死人

Mendy

狗些路

Gchi對家Raul Guti入波

DIU

要呃過人先呃過自己

B9

又係條垃圾

拿大哥

馬德里啲天氣幾好，啲陽光囇到塊草地好靚

路

佩仔訓左？

賓機連線

長眠了

前場D配合都幾差下

好！

知你米蘭勁啦

早場冇人睇

拉膠呢下

痴撚線 成隊踢緊乜

賓狗伊鳩企同一個位做同一樣嘢
玩翼衛唔識轉邊

一擺鐵桶陣就唔識攻

做嘜尻⋯⋯

又係細波

冇左腳摩條中場

下半場換入曬世三goes卻摩

無卻無轉邊 拉到幾闊都無用啦
機司無掂過波咁濟

死賓狗走啦

唔怪得冇人睇

反賓算

好波

賓鳩

食屎啦

轉邊->走位高波算啦，呢隊皇唔好組織啦

正常發揮

@牙維 我反賓了

b9

咁都可以唔入

賓馬幾時死

賓狗

無期望就無失望

晒左牙維幾多球

賓周

好廢

有冇咁難入呀

賓周勁到

牙維呢下傳得咁靚
賓周都射到咁

方圓十碼冇人,控埋都仲得

去死算啦

無信心就咪即射啦
大把時間俾你控埋先射

迷賓都已經知呢下唔會入到

牙維呢三場做左幾個機會
全部比人敗曬

賓周走喇

比夏撚入左啦

睇定黎食果啲唔會入

成事不足

華斯基斯廢撚到

牙維好勁

黃牌前鋒

佢應該幾有信心

如果出細路玩配合真係不敢想像

出duro未

今場咁樣擺陣 可以慳到唔少體力
但隨時比人死球KO

25

又撚鳩古圖

伊斯鳩失咗縱

機師賓狗伊鳩好撚廢

拖狗應該想次回合用呢個陣死守
到時等睇20分鐘唔夠就比人入
變左逼住要攻
最後輸多球反擊出局

無卻摩即刻低兩班波

牙維：賓周is playing against us

3中堅套迫搶廢到
個個淨係跟人 無人封傳波路線
光頭學人轉踢法 笑4

之前條傻鳩話輪換卻摩唔知仲有冇睇波

伊鳩牙維鬥解圍

超垃圾

Isco後場玩過人有撚用咩

gayc

小器？

專做無謂野

牙維係咪個腦壞左

下半場換夏狗入黎

點睇有條友叫屌少陣伊斯鳩?

男人老狗單打少陣啦
我唔信你場場都吹奏得中啦

Goes 夏狗 摩 上場救世

兩翼衛咁撚樣點踢三中堅
都未計中間零配合

事實證明公園薰仲勁過機師

無卻同摩即刻含晒撚

主要係無卻摩控場, 個陣其實還好

勁過賓狗添

1 shot on target in the first half

630

悶撚到訓著

睇賓狗搞笑

賓狗個球俾haaland射到網都穿

我真係屌你老母

Benz is a joke

條弱智係唔撚識睇定嚟射

識就唔會咁多供應都入咁少波

你老味龍都唔中 廢撚過賓特拿

He is playing against us

下 咁又無12m

吹拉膠

var is shit

Welcome back 牙朗&yc

上場一個手球 今場拉都咁都無

今季西甲擺明想做俾下體

25點救

25呢下

屌你老母D解圍做乜撚野

文迪派夠膠未

神撚到

機師條垃圾唔係大撻就係踢人輸12碼

屌

唉，屌啦星

豬撚埋

屌牙原來開左即討post

屌你成班後衛做乜撚野

抵撚死啦拖狗出撚埋d垃圾

On9

咁都冇foul

抵死啦俾人禁住攻

幾時炒拖狗啊屌你老母

好地地玩乜撚野3中堅
要輪換卻摩唔洗同時收曬兩件掛

廢到

華仔 拿祖 拉膠 文迪 廢撚到笑

4個都唔識解圍 依家先失第一球要多謝25

你數漏機師

2021都仲係要佔中三子

垃圾皇

呢球輸華拉尼

換走Benz啦 dllmch 廢到仆街

華拉膠連續兩場派膠

依件垃圾我無期望 快撚啲賣走

成隊都咁廢

真係垃圾
到最尾都要換曬卻摩出黎
明知中場弱就輪換一件算
係要收曬兩件做乜撚
好地地玩咩3中堅 半場換入拉膠咪算

親生仔唔會換

Mendy做乜撚嘢

學壞手勢 一喺禁區就掛住插水

成隊得拉膠,25同vvd正常

又輸

文迪波底差撚到

週中歐聯一定出辛
準備出局

夏狗出黎未

佩狗拖狗快躝

Vvd已收埋

屌 廢到

屌你老母踢緊乜

開個角球都柒過人

收皮啦呢條垃圾就

正正經經踢唔得

係要派膠失分 光頭狗想下季歐霸解鎖成就？

廢三不了 對面mma 又三個月

Benz其實係到jm9

想死球攻但收起拉膠
寧願用矮仔拿祖
拖狗個閪腦俾狗擔走咗

仲點會俾佢教
今年雞胸炒撚硬

請問踢緊咩

可能拖舟覺得拉膠畀球證搞到好操

拉膠今日都麻麻地
拖狗用人真係垃圾
其他傷完復出都會後備上
拉膠兩個場第一場就正選
仲要格硬出3中堅 抵撚死啦拖狗

摩dad when back

廢老

隊波D Finishing差到, 幾次都差果一下

仆你個臭街, 米路當攻中咁用睇到我眼火爆

快撚啲追呀！！！

世三熱身

追返粒

賓狗1:1

又永續 屌你老母

Benz唔夠

伊鳩好好反省下啦摩笛踢10分鐘既貢獻已經係伊鳩既幾倍

都係摩啲k角靚

場場晒一兩個big chance先識入波

唉條撚屌又真係好腳頭

又係靠死球

finally

入波世三完全無反應

屌你賓狗柒足成場之後就會入波

講真
冇卻摩連角球都冇威脅

下季有朗未

皇馬波膽有冇咩心水？

賓狗次次柒足全場然後入返粒

似換緊衫 唔知咩事

斬咗隻腳佢啦

Real Crossdrid

究竟施丹有幾鐘意用機師

而家隊皇有閪錢咩

我依球球都炒高了

朗一年約咋 唔會好貴

人工

屌！

屌米路

米路綠豆射球

米路d射波越黎越好

放到禿同夏狗有冇機

有人要先講

右路進攻廢到

龍都唔中

和氣生財

屌你機師！爭氣啦

機師做乜9

機師做乜撚

得翻10分鐘，和到完場，講完

卡斯米路變中鋒

一早咁樣踢咪好囉，咪玩咩地波組織啦

米路射左幾多腳

世三換出黎有咩用

好L廢

牙維呢幾場表現幾好
值得正選多過世三

腳仔啲轉邊真係好賞心悅目

廢三

呢隊波

下季三大契弟： 辛 廢3 賓狗

又失兩分

拿狗交啦屌

2:1

又係賓狗

唔屌佢住了

哇屌你！

好撚威

CLS

哇屌
賓周

燈中

Clssssssss!!!!!!!!

Wa

球王

哇

痴撚線

今季唔反賓周了

the king

勁到

唔反賓了

屌你老母 又點長壽燈永續

賓C馬是最勁 @椎名鳩白

點反得落

屌唔通又要永續賓周

終於成才

次撚次都玩到最後一刻，屌你我唔嚇得㗎

繼續反賓

洛迪高成就可以去到幾高？

拖狗又贏

反賓仲有冇聲出

上年訓撚左？

苻碌死賓狗

係咁勁就入多粒戴帽 死-6

47303

洛迪高後備上陣個助攻率都幾高

fuckyea!

47303唔見左

世一前鋒

完場未

-6狗

封區要ot

咁都唔黃，食屎啦

完咗

OK

ON9

反賓縮撚晒入老母閪

Ching係咪驚比人反cup😂😂😂😂

630又贏

反賓終會戰勝歸來

雞姦佩仔未

反賓條路真係難行

迷賓又然

最撚勁

迷賓黨ASSEMBLE

反賓->賓粉->反賓->賓粉->反賓->賓粉->反賓->賓粉

認真 b9條撚屌成日miss
最後入返球想人當佢救世主
大家醒啦！！！

屌負碌到
迷賓又贏

迷賓成地精喇

-6

佢求到牙朗返黎既話 幫佢奶埋春袋又點話

師兄射左

真
反賓到底

No welcome Haaland
No welcome Mbappe

不反賓怎成皇

呢球牙goes都好關鍵

Time to go ben dog

Haaland 黎到阻住我賓發揮

永續反伊

Agger

買包皮啦屌

你柒左,係牙朗求佩仔比佢番黎

見到拖舟滿足個樣

今場兩球助攻都好鬼靚
摩直左腳片得好靚

師兄食咗屎? 把口咁臭

牙維要包皮定夏撚

呢球夏蘭都射唔穿網

我皇有我賓就夠